其實香港仲有冇黑社會？如果過左佢地唔驚比人塔上去打靶？

理應啲黑社會架生齊備，未見過佢地/佢地啲架生蹤影

販毒係包喺呢條法入邊，咁佢地咪一車車送上去黑獄
佢地唔驚嫁咩？點解唔出黎

黑社會好撚愛國嫁

任何支持修例嘅團體，利益(from china /gov)者都係高層，佢地一定有後路，香港搞成點唔關佢事，佢搵夠 想走就走。

下面嗰班冇撚腦嘅，話明冇撚腦，上面講乜佢就做乜/信乜，對自己有冇害佢都唔知。

咁上邊更加應該叫佢下邊果班代佢地衝

聽日重兵港島，其他地方地盤應該會發生多啲事

做大佬既定時定候交條數俾警察姐

O記專出警星

調往O記更連升3級，由高級督察、總督察至警司，月薪約11.8萬元。
消息稱，吳原本已通過升級試，有望晉升至高級警司，惟疑受貪污案影響最終沒有升職。

有冇睇黑社會之以和為貴

好認真咁同你講，黑社會的人唔怕。

穩定咗，搵好地盤的黑社會組織，其實會有利管治當區的爛仔/靚。有人管有人控制，會比一盤散沙易控制。只要唔犯大案，佢地要搵小小利益咪隨便佢地搵。又唔駛政府/警察俾錢。